DSE 沒有5，副學士到大學畢業揾工中

最近小弟實在揾工揾得太無聊，寫作篇自己點由 DSE ＞ Asso ＞ U 的經歷，希望⋯⋯其實用來打發時間。 Between，我讀 HKCC 心理學。

付費牆

免費版（內容一樣，只不過是經 Friends Link 連入）

啱放錯喺學術台。

仲以為有咩咁特別
大把人同你一樣甚至極端過你喇
以為自己好特別？

走後門都咁大聲

大大聲同大家講自己係後門狗

我係ive仔，！！！！ ！！！！！！！ ！！！！！。 ！！！ ！！！！！。！！！！！

加油

傻閪

哇樓豬好撚勁好撚叻呀屌你老母

我中學未畢業上asso 入大學 依家大學未畢業 搵緊28k full time. 咁係咪又要寫返份收費心得呀. 有咩咁巴閉.

我DSE 3分入返U都未出聲啦

以為自己好特別？

屌我有無睇撚錯？ edu 上黎開post?

Cc入面大撚把人個份本身夠入edu

dse之後asso再入教院都值得開post？
咁dse直接入hku果啲係咪要掛banner宣傳

依家係智力正常都入到U啦

細細個聽長輩講過
凡親叫Curtis都係on9仔
一直不以為意 直至今日見到樓豬個名
果然傳統智慧真係有其道理！！

戇鳩仔

仲要讀心理垃圾科

個價值係邊到

我見到都笑撚左
仲有句兩萬七

會考沒有C

我讀hd上大學洗唔洗都寫番篇文r下贊助？

仲要學人收錢 食屎喇你
btw 你反正都係作 緊係話自己去MIT讀phd喇on9仔

垃撚圾，睇你啲文法仲衰過庇護工場啲智障

屌你入edu有幾難
過3就收

咁你有咩成就可以分享下阿屌你老母

依家讀書分享會阿?

唔過都收啊

攞條A就以為自己好醒？😅😂

欣賞樓主嘅自信

講到自己幾撚勤力，屌，得個edu

我目空中學未讀完，DSE都未撚考過
三年青年學院，兩年IVE依家入返Senior Year
將來讀撚埋個牛劍PhD返黎都未出聲
你呢啲DSE失敗者後門臭雞狗都出黎獻世?
係咪未撚訓醒，大撚把人條path特別過你

支持你

冇人覺得個標題有問題

DSE 3分 > YC > IVE > 恒大
我係咪要出書？

又一隻無知後門狗

大把人YC上ive再上三大都未出聲

Over咗啦 何來大把

ching讀邊科

DSE 8分> retake > IVE > LingU
我應該要拍電影

可以係Marvel加入復仇者

有個掹車邊嘅fd
當年搏老命考到20分定21分收到edu offer 好開心日日ig share ulife po
點知另一個fd上年hkcc grad gpa 2.8幾都入返edu
依家edu 條友日日屌曬鬼

btw 唔係話歧視JULAC
本身cu 各lib 已經好多人
用返自己campus d lib la

Dse考廿分入嶺教呢兩間真係唔抵

我嗰屆20 21 淨係入到嶺教
一係就其他u 例如city 嘅水抱
所以當年好多拎呢個分嘅朋友
一係就嶺教 一係就水抱
有啲唔甘心嘅原本打算retake
但係學校d呀sir話asso 易啲 retake 唔係一定加到分
就走曬去讀後門
咁睇落的確20 21 分嘅asso係幾輕鬆嘅
起碼見佢地依家起碼都poly city 3大

依家20 21都係嶺教 不過多咗好多city水泡揀

聽人講又話依家18,9分都入到u 嘅

btw 其實我覺得city 個campus 真係幾好
功能齊全又集中
唔細又唔大啱啱好，又有個山仔行下
交通方便 隔離大型商場
去食飯又多選擇
都幾羡慕

入番咩U先 而家多左學位少左人爭 上得番U都冇咩特別

失業廢青好撚意思搞付費牆
好心啦 錢唔係咁搵 成個乞丐咁

人地MIT stanford都係拍youtube
樓豬咁撚廢想人比錢養佢 我屌咩價值觀啊

喂柒頭 賺唔賺到錢 搵唔搵到兩餐妟仔食下？

18dse 廿分都係lingu
理科水泡科咪18 19分

你入果度好都做叫緊教院

5條2入asso再入返u一街都係啦

18,19入到lingu了

樓主真係好撚靚仔

肥毒撚

請尊重，謝謝！

我諗樓主睇到個post 應該估唔到比咁多人屌

呀肥仔樓主係咪以為寫呢啲咁嘅經歷 會得到好多人讚賞？

其實你知唔知自己好柒？ 仲要整個收費牆 成個丐兒咁

依家唔敢留言呀？

又肥又樣衰就好心摺埋啦

佢係標準連登仔樣

禾

我自己都係

你自己=大把人

重以為樓主有乜咁勁

我CE ENG A卷囉E, 9分-->retake--->ASSO--->LingU
講出黎我都覺得醜,
無考過AL 有D工根本報都報唔到